zei I.
"nooit je geest" bommenleggers Drummle.
"Estella waar?"
zei I.
"Je bent geneigd om te zeggen van waar je bent."
die hij was, zoals een vinkensoort.
"Van Richmond, heren," zei Drummle, putting me uit, "en een ongeëvenaarde schoonheid."
Veel wist van ongeëvenaarde schoonheid, een gemiddelde, ellendige idioot!
Fluisterde ik Herbert.
"Ik weet dat lady," aldus Herbert, langs de tafel, zodra het brood was gehonoreerd.
"Weet je?"
Zei Drummle.
"And so do I," voegde ik eraan toe, met een paarse gezicht.
"Weet je?"
Zei Drummle.
"O, Heere!"
Dit was de enige retort--Behalve glas of aardewerk--dat de zware schepsel kon maken, maar ik werd als zeer verontwaardigd over het als prikkeldraad met humor en ik steeg onmiddellijk in my place en zei dat ik niet kon maar al te graag de geachte Finch's cynisme om te komen tot dat Grove, - we altijd wordt gepraat met die Grove, als een nette parlementaire draai van meningsuiting,--die Grove, stelt een dame van wie hij niets wisten.
Mr. Drummle, bij deze, opstarten, geëist wat ik daarmee ?
Waarna ik hem extreem antwoord dat ik dacht dat hij wist waar ik was te vinden.
Of het mogelijk was om in een christelijk land om zonder bloed, nadat deze was een vraag waarop de tropen werden verdeeld.
